莊正bb : 香港人啲思想真係好撚落後

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

佢講得啱呀

黃到金莊正

又PR

道理正確，但PR味極濃

諗起佢廣歌首歌

廣告

邊撚個

手足呀邊撚個

佢講得冇錯喎 係得兒登仔冇女扑又唔抵得人有得扑就起人底
睇咪睇仲要起人底
總結：連登仔都係個個中國保守思想

咁我又唔同意佢wor
鐘意睇淫野同鐘意八卦都係人既天性

你鐘意拍片就無錯
大眾鐘意八卦就有錯?
自古以來咩地方既人都係鐘意睇八卦架啦
點解要針對香港人?

台灣南韓仲多呢D流出啦
唔去屌台灣南韓人先?

佢邊有叫你唔好睇
佢叫你睇完咪鬼起人底咋

至於起底個d當然係賤
但有單咁爆咁誇張既新聞
真係無得避呢d

唉咁怕當初就咪鬼拍
拍得流出左身邊既熟人見到
起你底個d一定係身邊haters啦
其他人識鬼你咩

好似個時陳冠希出事
你唔可以怪大眾咁關注
要怪只可以怪陳冠希當初蠢

其實唔關香唔香港人事
就算台灣 日本 英國 美國
有單咁既野 網民都係會起底同討論
人既天性係咁 由其係網上面果時
唔好咩都拎香港人點點點黎講
做所有野都要預計同負最差既後果

同埋我覺得起底係無可避免
唔係話你覺得道德上有錯就得
而係番番黎現實
點可能唔起你底呀
唔好咁天真

舉個例子好似有個女人落街唔記得戴bra走晒光
如果沿途D男人因為道德高尚
完全唔望個女人既
咁當然係好事啦

但現實係一定會好多人望你走光
呢個時候怪D男人真係無用
不如諗下點保護自己好過
真係唔好亂咁俾男朋友拍呢d片
咁就一世

個莊正講到咩拍片好閒
拍之前有無諗後果

起底關思想落後有咩關係
落後開放一樣會起 網絡世界係咁

前同公司既Cath Wong會代佢走落去

認同 拍片好閒咁鼓勵啲人拍多啲囉

佢唔驚畀啲明星friend見到咩
佢自己都係明星嚟
講啲咁嘅嘢

佢就係屌緊你呢D人
個靚妹自拍流出係柒
但你地就係要小事化大, 起人底落井下石踩多兩腳

我睇埋你下面D留言, 屌你, 你都認同呢D行為係有問題架喎
只係你覺得人性同現實係咁架啦就想合理化成件事
係咁架啦, 就代表正確? 咁都唔撚屌得?

有幾誇張，個個星期都有新你睇啦
2020年喇，仲要有DVD先有得睇啊？

一定係政府用PR洗走香港人注意

屌閪拍片，pornhub一search就有一堆香港嘅
都唔知有乜撚咁出奇，仲係黑鮑嗰個年代咩

我反而覺得講拍片好閒先係合理化成件事

拍片咁閒佢會唔會鼓勵啲人拍多啲？
所以重點根本唔係思想保唔保守 拍片閒唔閒

而在於點樣保護當事人 使佢免受於輿論壓力

其實條仔應該衰11
樓上有無諗過幫手報狗
係到屌人起底 不如做實事

Really明星

佢最近撈緊咩？

無合理化
我意思係呢個現實社會本身就係不道德不高尚
你要用一把高道德標準既尺黎批評社會
你唔覺得好離地好無謂咩?

鬼唔知班起底既人係賤
咁你鬧完佢地
改變到現實咩?
你要做既就應該係叫拍左片既人
好好地del / 收好d片
更好既就係唔好拍

你淨係鬧d人係無用
道德野人人都識講

風氣問題阿麻屌
如果依家你有個女8歲睇撚左呢d片
你又同佢講扑野無事 扑野好正常
屌你佢10歲就同男朋友拍呢d都幾撚大獲

誇唔誇張你睇d post數咪知囉
一單新聞有咁多post好耐無試過
唔爆唔誇張點有咁多人留意

你要話單野唔震撼就隨你

啱呀屌

有咩理由講好正常好正常合理化成件事

莊正bb

起底咪起底囉
香港人d思想真係好撚落後

你鐘意社會性開放係你既事
我就唔支持咁開放既
人人都要行你個套?

無錯

屌人係人都識啦
鼓勵拍片害死d女仔

我覺得情侶間做呢d完全無問題
唔影響到人話知你屌埋屎忽
但拍片jm9
好啦你話人地情趣關我鳩事
咁你小心d保管啦
教壞哂個風氣
實有人話我青頭仔羨慕有得攪學生妹

d人會話咩未成年扑野好正常
全部cls

其實拍片真係冇嘢,我係覺得條仔send俾人睇好戇鳩姐仲要有自己樣

男女主角分別幾歲？
無追得好貼 係咪17 18?

WHO?

唔知得罪咩人
剪埋片

唔知呀
應該無人知
估就係個女既14-15歲

睇完打個J咪算, 學咩人做道德判官

連仔真係考慮下要求有基本閱讀能力人先可申請ac

明明我先2字頭
點解差幾年好似同時代脫哂節
14 15真係女仔都未敢追

有無諗過你地呢班人先係最道德撚個班
個女仔扑野就係淫？就算係淫又點？
而家一定要純潔係處先符合你地套道德標準？
香港社會風氣咁保守真係多謝曬你地呢班「改變唔到現實」撚

你愈講話扑嘢好嚴重扑嘢唔正常你個女咪愈好奇 你咪撚生兒育女啦 用十九世紀嘅性教育去教個女

自從細個就玩ig sc
世界變了

No la, Hong Kong is a place of NO MERCY

閱讀理解0分

其實扑嘢有咩問題 點解要俾人批鬥
係咪班撚樣唔抵得人哋有得扑嘢 自己就一雙手可以不求人
Btw不推 提醒大家關注健康碼先

所謂起底未又係條女or條仔身邊識佢嘅人忍唔到口爆出嚟
本身同佢地三唔識七 鬼起到咩

講到個個網民都好想晒時間搵你係邊個咁

我自首，見到「邊撚個」3個字就負皮左，原來睇錯左你回果件

假如扑野拍片流出無錯，咁討論、分享、轉發一件無錯既事點解又會變成有問題

睇清楚先
我話如果個女得8歲 你同佢講片入面女主(14-15歲)
扑野無問題 咁當我錯啦sorly

乜野叫起底就起底囉
有無諗過會影響到兩個事主嘅生活？
又唔係做咗啲咩傷天害理嘅野
點解要起人底？

其實未成年扑嘢除左會犯法之外有咩問題

下
講真佢淫d人先鐘意睇
我諗無乜人因為淫而批評個女仔
其實連個男仔都無乜人批評
八卦佔主張啦

批評淫唔淫呢d不嬲女權做開
點會係呢度既人做

我細個都有msn
大個都有sms fb
點解有ig sc就會淫穢?

臭蟲論

你講晒啦

咁叫d細路唔好吸毒唔好偷野
又係變相令佢地更好奇?
咁乜都唔洗同個女講啦
講乜都會好奇

落後？
拍埋片都不知幾前衛
真係跟唔到

增加未成年懷孕嘅機會？
你14歲扑野敢唔敢自己落街買袋？
佢地仲要中出埋
16/17歲做人老豆老母
又會有幾識教？
到最後仔女又係15 16歲生仔
無限loop

3萬犬隻嘅底都未起晒
而家人哋扑嘢就要起人底 真係好痴線

冇問題呀，起埋底就戇鳩囉

你睇下個幾個post嘅留言啦
清一色鬧個女仔非處就係臭雞 蕩婦
唔講我以為翻翻去中世紀添啊

佢地個諗法係
只要屬於私隱
就算我放正係條大馬路中間
行過既人都唔準睇
睇左就係不道德

離地到

美國人唔會喎 啲明星流出都無人理

咁你應該係同佢講話未夠16歲就扑嘢係犯法 咁咪ok 何必又起底又剩 你覺得成班連登仔起人底係為左改善社會風氣?

有陣時就係咁，明明大家都知咩叫岩咩叫錯，但永遠都做唔到。

香港人唔係思想落後，而係睇人仆街最開心唔止係普世價值觀，直頭可以話係係香港人嘅核心價值。

咁人哋係講得冇錯喎
睇人仆咗街就會顯得自己成功咗？

呢個道德問題啦
就好似少年犯做錯事唔會重判

少年同成人可以做既野係有分別

因為知道錯既事改變唔到而屌都廢撚事
反而覺得屌錯事既人有問題, 呢D叫犬儒
同埋原來依家墮落到唔撚起底搞人已經係高道德標準?
屌人係冇用所以應該隻字不提?

我都同意佢要保護自己, 都唔認同將呢D事講得太過平常
但同起唔起底係兩件事黎
冇理由因為要你口中既教人點樣保護自己, 而唔撚屌人起底
老實講我對片中男女主角都冇乜同情
但見到一班人小事化大, 仲要講到自己好撚合理先有問題

最可悲唔係你認同起底呢個行為
而係你知道咁樣有問題, 但你寧願慳返啖氣, 反而覺得屌呢D行為既人有問題
或者我地之間睇個重點唔同啦

?????
我好反對起底嫁喎
我覺得件事發生咗就算 反正香港人健忘
無需要逼死個女仔
巴打係咪有咩誤解

畫面唔靚

所以我咪唔會一味齋叫細路唔好做呢樣唔好做個樣囉細路要教架嘛

ig sc點同呀
咁方便影咩都得啦

well said

咁而家兩個事主係咪自己post出嚟俾人睇先？
如果唔係 你上面個比喻根本就錯曬
一個係主動一個係被動㗎喎
女事主拍可能無expect會流出㗎喎

咁有班人咩女人都話係雞架啦
會信佢地講野就搵自己笨

Agger

同啲社運悔氣撚一樣
都改變唔到㗎啦 爭取嚟做咩
民主運動有佢哋呢班人真係玩撚完

唉，真

咁個問題係冇正確嘅性教育而唔係未成年性交本身wor 唔戴套做會大肚呢d嘢教完都唔聽嘅mk妹 你覺得遲幾年教先講同一樣嘢會有分別咩

你唔中意開放就要起個十幾歲既𡃁妹底煮死佢？

咁對阻止性開放有咩用？

隔離有個自彈自唱又真係幾撚好笑嘅

認同佢話淫咪淫囉 扑野咪扑野囉 香港人太大驚小怪
但網民都可以話起底咪起底囉 不過我自己就唔會 因為認同前者覺得好小事睇下咪算

其實佢講得好岩 大部分花生友其實都係打完j就算好快唔記得

個d起人底post哂其他相個d真係做物鳩

咁點解條線要劃係16歲 尤其是依家d人愈嚟愈早熟

佢講得冇錯，連登仔睇人扑野咪算，係要起條女底。真係戇鳩

明星洗咩起底
Reddit點都會有人討論一兩日囉
我亦都唔見得條女過多兩日仲會有人開post討論

思想落後就緊架啦

香港人本性就係睇人仆街

高登到連登起底都唔係新鮮野

怪就怪香港太細，科技發達，做錯少少野全港都會識你咁解

望到係咪等於要起人底同埋評頭品足啊
睇完就算架啦

我真係覺得屌起底既人係晒氣

你會唔會走去屌街邊阿伯抽d女人水
我唔會
屌黎有咩用
一係就拉佢坐監
一係保護好自己

關人撚事咩
講撚到好似有份討論嘅人都有份起佢底咁
你段片出撚曬高清樣肯定有人認得你架啦
你怪邊個？片就自己人流出 底又自己人起
反而就屈鳩班討論嘅人起你底

咁呀莊正係屌緊班起緊人底嘅連登仔嘛 屌錯人嘅話sorry

玩到起晒底真係有啲過份...

呢啲野 睇完打個靚J 恥下笑就算啦

想同個兩個當事人講句

雖然單野真係好柒 不過香港人應該好快忘記
唔好為左呢件事做傻事

不過最難面對應該係屋企人

其他國家合法性交年齡仲低過16歲啦 指住未成年性交呢樣嘢嚟屌真係好on9

你啲諗法真係痴撚線
不如你話中共咁仆街都贏唔到㗎啦 仲爭取自由民主做咩
翻翻去你個阿伯個比喻
就係因為有你呢班人先會助長呢種風氣
個阿伯知道唔會有人阻止佢咪更加肆無忌憚
更加明目張膽抽女人水
你敢屌佢咪縮 咪收皮囉
乜野叫無用？

你用街外電腦login Facebook ig
用完無logout俾人偷晒d相po上網

咁偷你個個當然有錯
但你當初無logout
俾左機會人地都係好蠢既事
壞人永遠都有
唔會講兩句就消失左

與其屌d壞人
點解唔係減低自己被攻擊既機會
反而要繼續做d野令自己有危險?

香港人唔同大中華文化切割，只會死路一條

how?同埋呢單同大中華文化有咩關係?想知

屌壞人同減低自己被攻擊嘅機會有衝突咩
同埋好多人起完人底覺得自己好正義架

社運同呢件事點可以混為一談

你平時做其他野係點
你社運個時就係點?
痴線

睇完咪算
使唔使起人底 笑人 judge人
一定要搞到人生已完咁？

我一路都話起底班人係錯wor
我諗無正常人會支持起底
你睇清楚先

好有創意

兩樣根本就無衝突
正如部分女權撚濫用女權你唔會話女權運動係唔正確㗎嘛
你可以繼續屌啲壞人 事主都可以減低自己被攻擊機會
而唔係與其屌啲壞人

網上咁多好易access到既色情資訊
講敗壞風氣點都未輪到呢條片啦
真係唔好彩俾佢睇到你教返佢正確資源
唔識教女瀨人扑野

起底只會令件事更多人知 更容易俾未成件人睇到

個個見到有問題既事都唔撚屌, 咁咪咁囉, 個社會咪你所講咁險惡囉
其實都係同你同一種思想既人既自證預言黎
覺得冇用, 唔做, 最後冇人做, 結果咪變到你地當初諗咁仆街

無架
個個國家都唔同
咪就係睇當初制定法律班人點決定條線定係幾多歲
然後大家慢慢接受左就係架喇

垃圾
呢啲時候收收皮啦
以為有光環講咩都啱？

你上面一直重申你個觀點就係「反正都改變唔到㗎啦 屌嚟做咩」
而家有唔啱就要屌
如果唔係呢種風氣只會一直蔓延落去

最大問題係, 上網屌已經唔洗成本, 都唔撚肯

真乖 咁所有人都接受基本法啦

?

你都幾奇怪
如果你一開始就覺得民主自由係爭取唔到
你走上街為咩?

我從來都認為
係真係爭取到
我先會參與

你認為爭取唔到係你既事
我建議你快d移民
唔好散播消極主義啦

知唔知自己講緊乜？

自古以來食屎有益！
你呢種仆街，明明係錯都要夾硬用人既天性黎脫罪，
自已係賤種仆街就唔使跳出黎否認！
睇撚完咪鳩就囉，係都要將件事社會議題化！

我認為香港爭取民主自由係有可能

但你要屌到街邊阿伯唔抽水
或者屌到網民唔起底
就完全不可能

你分到難易度未?

但我覺得佢肯出聲已經好過好多所謂明星

人性咁易改
呢個世界就無壞人啦on9

江山易改
本性難易呀

明星又要為呢單嘢出聲？

我反對佢認為拍片好平常呢句
你拍少d / 收好d
人地就唔會有機可乘

流出左先黎後悔
遲啦

我都覺得起底d人係賤
一開始已經講左

你不如試下唔好打稻草人
而家散播消極主義個個係你
我由頭到尾都講緊唔啱就要屌 不論個件事係咪自古以來都係咁
而你就一直重申「反正都改變唔到 屌嚟做咩」
如果呢種風氣唔改善只會蔓延落去
不論係性方面定其他方面
因為到時社會主流價值觀就會變成「係咁㗎啦」
到時不論ccp塞啲乜野健康碼 集中營都會硬食
因為人人都覺得「係咁㗎啦」

做乜呢單嘢咁多正義連登仔
明明千錯萬錯都係對情侶錯

呢件事上ja wor
你引申到所有事都會唔屌
無限上鋼
你點證明到其他事我都會唔屌
政治時事我就實會屌
起底呢d屌黎有咩用

三唔識七鳩會起佢底咩
個po一次過貼左一堆相出黎
擺撚明俾熟人做鳩佢啦

咪係情侶扑嘢有幾奇？笑果班應該對住條片打緊j

邊到錯？

抵死

淨係呢類事先係咁
你將呢個態度引申到所有範疇都會係呢個態度
有咩證據?

就好似有人讀書工作都唔努力
你就可以推斷佢社運都唔努力?
無限上鋼wor你

戇鳩仔又想話佢哋無錯？
連登仔笑咗黑鮑幾多年

又無限上鋼
痴線
講都廢時

廢時講
唔想打咁多字
判斷唔到政治民主同娛樂從卦有咩分別
我都幫你唔到

咁邊到錯？

有乜分別，好想聽你講下

所以我哋應該拎住一百萬現金出街
錯都係啲賊錯
我哋要改變呢個風氣

影係一樣錯
流出係第二樣

根本唔洗漫延
八卦係人既天性黎
就算一個3,4歲小朋友都一樣會八卦
你夾硬要壓抑唔係唔得
但唔好期望成個社會都可以同時做到

偷野唔係個賊錯唔通係我錯？

唔係話唔撚比你睇
但唔洗睇完又大驚小怪又要無限放大咁

真係好淫

講多啲，拍片錯係邊？流出又錯係邊？

正義撚收皮啦

呢個係側重點問題

我反對既係佢講到拍片好平常
會害左好多女仔
我都認同拍片既人係抵屌

佢側重點係覺得起底既人唔岩
我側重點係女性點樣保護自己

你用林鄭做例子都好呀
就好似人人都會屌林鄭
但如果你期望林鄭俾人屌完會變好官
我覺得你on9天真係咪好合理呀?
我側重點係點樣由其他途徑爭取民主
莊正既態度係想改變林鄭

拍片冇預佢
流出佢唔係第一個睇到

十幾歲 犯唔犯法

個賊捉到拎返錢咪錯
捉唔到講咩錯唔錯

你幾on9下.....

你生得樣衰，行出街俾人打一身邊個錯？

你咪周圍講銀行密碼俾人聽囉
唔見錢邊個可憐你

你講緊乜？樓豬從來都唔係屌緊討論班人
係屌緊起事主底班人喎？
搞清楚先好冇？

如果你del左個人樣
del埋個名
佢呢句陳述句係無邏輯問題

但你加番語境
加埋佢個身份
你就會發現佢係唔岩既身份唔岩既場合
講左不負責任既野

睇佢講呢句野有無錯要睇前因後果囉
佢句野其實本身係合理
但以佢身份講就係包庇緊黑警
明未?

蠢
無思考周全
無保護自己

本身呢d就係錯

咁又關香港人思想落後咩事？

你呢個類比應該係對比佢哋扑野俾人偷拍喎

成班on9道德撚 乜柒都撈埋黎講
你拍得片就一定會有流出嘅風險 有流出就實有熟人認得你再爆出去 件事必然係會咁發生 咁都可以拖其他嘢落水

思想落後個位咪就係人地扑野點解要起人底
咁都唔撚柒明

正如你唔會痴晒啲錢係身走出街

佢無啦啦話香港人思想落後
真係好無奈
唔係性開放鼓勵拍片就係好事囉
佢黃我都係咁話

你痴晒錢係身周街
俾人搶晒一定係d賊衰

都唔知係假膠定真心蠢到咁

不如你學下閱讀理解先啦 唔好睇咁多咸片啦

點解要針對香港人先

係香港發生咪講香港人
自己係香港人咪關心香港事
又係屌a要屌埋bcdefg邏輯呀?

佢係話香港人好落後wor

即係流出左大家唔睇唔講唔起底就係先進
睇左討論又起底就落後?

即係話要前衞開放
例如唔怕周街搞野
有朋友慾火焚身
又可以問下有無前衞朋友
借下女朋友幫幫手
又前衞又夠朋友

仲有點解要鼓勵扑野拍片
係咪咁就叫先進?

其實佢冇屌過話流出叫你唔好睇唔好八卦
係話駛唔駛大件事到起底
例如你係街見到有人仆街唔扶佢最多咪笑下，會唔會行埋去踢多兩腳?
你地果種大驚小怪既程度就係好似性好大件事仲要起埋底同條女千古罪人咁，呢d唔係落後係乜？

如果咁就算係落後

咁我覺得現實情況就係落後保守嘅人壓到性咁多過先進嘅人
除非短期之內再流出返一百幾十次 成為見慣不怪嘅風氣

你d非黑即白真係...

啲閱讀理解小學有畢業未sor應該問你對眼生係邊
人地咪講左睇完打個J咪算，
個重點係j完又起底又剩
Btw又係臭蟲論

俾幾個識嘅人起底
：香港800萬人真係好撚落後

《刑事罪行條例》第124條 與年齡在16歲以下的女童性交

本身條例係用嚟保護女童，你就用嚟做合理化起人底、網絡欺凌、性騷擾、二次傷害嘅籍口。
再者，你有無推過post吖？有你都可能犯法喎！
《防止兒童色情物品條例》
就本條例而言，如任何人不論是否為了得到任何形式的報酬而 ——
(a)將兒童色情物品分發、轉傳、出售、出租、交給或出借予另一人；或
(b)以任何方式將兒童色情物品示人(包括但不限於使用任何機器或器具將兒童色情物品向另一人或為另一人放映、播放或投影，以及公開展示兒童色情物品)

你夠非黑即白啦
唔係支持你既人就係有份起底?
指責你既人就係支持起底?
你自己咪一樣

道德上睇完打j仲賤格過起底個班人啦

連登做咩關你班KOL撚事咩 冇事上嚟搵料 有事就光速割蓆
侵侵都好撚口賤㗎 grab her by the pussy㗎 大粒野就唔敢屌？
認自己雙重標準啦 垃圾正義撚

你講緊乜不如你睇下樓主quote人地講乜先

前衛不知幾型
邊個先係伯母

你講到咁白佢仲係咁堅持獨醒
佢係真係on9唔係扮

你真係傻既

唔識，不過佢都冇講錯既

起底咪就係因為八卦...

Pr

衰11都撐？

NO OFFENSE
其實你講撚到拍片扑野無問題
咁畀人起底又有咩問題？
你覺得佢地無做錯 成件事冇問題既
點解你覺得佢地會因為畀人起底而走去自殺
畀人知叫咩名 係邊讀書 所以要自殺？

推

與其屌d壞人點解唔係減低自己被攻擊既機會反而要繼續做d野令自己有危險?

所以啲女著得少布係引人犯罪
抵撚死？

答咗我先啦
你講嫁嘛，拎住一百萬現金出街，引誘人打劫你係你錯唔係個賊錯；你個樣生得摟打，引誘人打你一身，係咪都係你錯吖？

中肯

整返個網絡實名化
搭多個網絡廿三條
實唔會有人咁做

李家超邏輯
希望佢係假膠

你拎一百萬現金出街，俾人打劫係個賊錯
So? 錢都俾人搶撚咗啦
以為捉住一句黎打好撚有point?

乜都起一餐
黑警高官仔女又唔見起得咁落力
不過一隻手掌拍唔響
有份upvote推post既都係幫兇
助長緊以後一次又一次無辜既起底

李家超邏輯同呢個唔同
你唔好幫李家超洗白

道德委冇道德

佢地似乎分唔到
理論同現實

現實就係唔少女仔已經因為佢地既思想受害

竟然有正常人
見到上面有D討論同比喻真係慘不忍睹

你用街外電腦login Facebook ig用完無logout俾人偷晒d相po上網咁偷你個個當然有錯但你當初無logout俾左機會人地都係好蠢既事壞人永遠都有唔會講兩句就消失左與其屌d壞人點解唔係減低自己被攻擊既機會反而要繼續做d野令自己有危險?

你搭黨鐵出街
跟住俾狗打

咁打你個個當然有錯
但你當初出去行街
俾左機會人地都係好蠢既事
壞人永遠都有
唔會講兩句就消失左

與其屌d壞人
點解唔係減低自己被攻擊既機會
反而要繼續做d野令自己有危險?

邏輯上有分別？

咁你宜家話我知，人地兩個人拍片，引誘你偷片放上網，係咪偷片放上網個個錯吖？

「只要唔出現係現場，就唔會有事發生」

連登不嬲最無同理心
由其對女性

其實我都覺係pr公司做嘢。唔係邊可能4個鐘咁多po熱門。。。。

起底都接受唔到 香港人思想真係落後

不嬲每次出去
都有人話人夜晚過左11,12點
記者影晒行綜都唔走係送頭

我都認同有時賴死唔走既做法係有問題
好似當初poly cu d人決定死守
係好壯烈犧牲精神值得敬佩
但結果個晚係史上最多人俾狗拉左

邏輯一樣
每個人都有責任保護自己

你覺得呢單嘢叫震撼
咪即係你就係標題講嗰種香港人囉

反省下啦少少嘢就震撼

off topic

其實係點樣流出
係當事人自己upload
定個男既share比朋友睇再由朋友upload
定還是分左手報復流出定點

單嘢好爆好誇張就可以合理化起底嘅行為?

點樣冇得避法? 有人用槍指住起底嗰個人? 定係如果唔起底佢會死全家

721
831
搭地鐵預咗要俾人打

如果依家你前面個樹林火災
你係都要衝入去火場

人地消防員同你講
只要你唔出現係火場，你咪唔會受傷囉

個消防員無錯架wor
李家超錯係因為佢身分同當事發生既事
令佢呢句由岩變錯
咁都分唔到我好懷疑你平時點睇新聞
真係估唔到咁簡單都要解俾你聽

冇錯 唔明點解啲人硬係要企喺高地踩香港人

我講緊其他日子

731 831當然完全係黑警夾硬衝入去殺人

其實你咁樣問已經好五毛feel
唔知你自己發唔發現啦

其實真係好普通
一年入面大把流出
唔明呢單嘢有咩好炒作

定葡萄人地有得屌學生妹但自己無
所以要起撚晒佢地底嚟洩憤？

咁咪變左奴性思想
與其屌共產黨，點解唔順佢意，減低被攻擊嘅機會？

再者，我用翻你個例子，宜家係，你搭黨鐵出街，跟住俾狗打。然後我再起你底，話你俾人打係你錯、抵死，隻狗打得好…

咁震唔震撼睇click rate就最客觀啦

又黎...我前面已經答左一次

俾左機會人地都係好蠢既事
壞人永遠都有
唔會講兩句就消失左

與其屌d壞人
點解唔係減低自己被攻擊既機會
反而要繼續做d野令自己有危險?

紅字你講架，唔係我講架
呢啲咁涼薄既說話唔係出自我把口
大家睇清楚啲，唔好block錯我

喺外國拍片根本就好閒
係亞洲嘅性觀念特別落後

呢單嘢喺外國直頭無人會討論
好心你班少少嘢就we娃鬼叫嘅人反省下

屌
大陸外國大把呢d片啦
大驚小怪咁

#126
個幾個comment
自己睇

Exactly
佢邏輯就係咁
藍絲，犬儒，大中華思想

用 被人起底 同 自己衝入火場 比，
多謝你證明自己係真戇鳩

震撼？
就咁睇大部分post嘅title都係覺得呢件事好玩多過d咩震撼

紅字有講錯咩?

比如岩岩大家示威完
街都行到幾轉
又狗鐵又美心又乜又物都搞晒
咁d狗趕到黎大家緊係盡快散水唔好俾人拉

咁你夾硬要話屌拉我就係班狗唔岩
做咩要我散水
係都班狗認錯先!
然後你繼續去搞吉野家俾人拉9左

我諗無人會同情你
淨係會覺得你on9

其實真心問，點解會流出

Sor 我真心覺得好震撼
唔知講咩好 我唔會參與討論嘅

咁希望香港有多啲自拍流出令我無咁保守啦？

嗯嗯嗯
慢慢標簽
典型五毛手法

我諗覺得震撼既人會多過覺得無乜野既人
唔信你可以開個po投下票

多流出同保守又有咩關係
成件事喺連登都係起晒底好有成功感好好玩多過批鬥佢地性開放等等嘅嘢

震乜撚野撼
一向高登連登都係最鍾意睇人仆街
係連登多咗啲唔熟高登文化既人
係咁點化我地

咁簡單嚟講同開放保守無關啦 講咁多做咩

一句講哂 起底嘅人仆街

我睇唔到你論點係邊
唔知你想表達乜

我衝入火場係比喻緊d情侶扑野要拍埋片留底
唔係比喻緊起底

起底我從來無討論過
我亦認為無討論空間

唔洗屈毛啦

成件事 可以話兩位主角唔小心
但佢地錯喺邊？
需要用起底嚟懲罰佢地？

所以夠左18歲就會夠膽落街買袋？
18歲就唔會精蟲上腦無套中出？
18歲就識做人老豆老母？

你講嘅問題根本最大成因唔係成唔成年
係性教育嘅問題

佢要扑你唔會阻到
背後嗰套正確嘅性觀念先係最重要

個次睇cm，男嘅都笑佢變氣炸腸先令人心寒

電子雞被人問價都要搞到身敗名裂, 咩係先進咩係落後
無恥就無敵, 呢個先係真理

我無話起底係岩
我一路認為起底班人係賤格
我第一頁定第二頁已經講左
我唔知你係眼殘定做乜9

上面成串嘢都唔係討論緊同一樣嘢
唔知拗乜

你點知網民背後真正性別呀

我理解到你想講咩
側重唔同姐

講咗咁耐，我都唔知無啦啦點解流出但無人思考過哩個問題

班人都痴9線

我一路都反對起底
我只不過反對埋拍片
我覺得莊正講到拍片好閒
同埋佢無啦啦話香港人好落後明顯係9up多過有證據

成班癲狗衝埋黎咬人
又無邏輯又唔知搬李家超出黎做乜9

同個官講囉屌

你鐘意拍片就無錯
大眾鐘意八卦就有錯?
自古以來咩地方既人都係鐘意睇八卦架啦

你講嘅

嘩，痴撚線

我都無對起底既人有咩意見
我只係覺得社會9成都係個d人
成班on9係咁講痴線

即係佢地覺得拍片本身係完全無錯

冇錯

鐘意八卦就係會起底既人?

我好似覆左呢句第3次

現實裡面講到咁絕對都無意思
自己有責任保護自己還有責任保護自己
如果真係比人惡意搞鳩你 點保護自己都無用

拍片都係情趣嚟 唔洗講到佢地唔識保護自己咁

乜嘢邏輯
覺得扑嘢拍片無問題=鼓勵人扑嘢拍片？
搞清楚啲邏輯先啦你

係拍片無錯，佢有自由拍片

係呀

好可怕
拍片好易害左一個女人終身幸福
除非你肯定分左手對方會del晒

想問拍片錯d乜？

佢都忽忽地
佢係拍片之餘仲周圍send

Um 自由層面無問題
現實層面有問題（分手被威脅之類）

我就直情係反對拍既
所以佢話拍片就拍片我已經接受唔到

危險囉

好似煲立咁
隨時燒親

自己keep算唔算管有兒童色情？

唔可以話「錯」

多咗個風險囉

你搵下「毒瘤明」事蹟就知, 香港未有八卦雜誌, 狗仔隊之前
已經有D惡毒, 抹黑, 但又有好多人BUY嘅青少年讀物
「三姑六婆」就係顯示我地傳統已經有呢D行為
當然唔知我地文化, 西方獵女巫都係咁

佢心地好善良

連登仔學下嘢啦!!!

咁你唔同意佢啲乜？
莊正講緊你八卦睇完咪算；重起人底、不斷傳開去嘅人思想落後。

我咪又係講翻89#啲嘢，
係你懶獨醒又理解能力低姐
笑緊你個套扑嘢拍片預左比人起底嘅理論，
又講左去樹林火災自己衝入去
建議你去隔離成人台個自拍鳩post問下「大家影自己碌鳩，係咪姐係好樂意比人起底」

起底係仆街
但係同思想落後有咩關係?
你鍾意拍
大眾鍾意食花生
你可以點?
仲要起底都唔係第一次嫁啦
咁又PR公司
btw 中學雞就學人中出

任何比喻都只係簡化/扭曲緊件事
然後見到D討論係圍繞比喻就覺得好好笑
明明好多嘢係可以認真討論

真係落後到感覺好撚弱智

個人選擇嚟姐
如果一男一女 扑野
2個都想拍片拍嚟睇吓咪拍
拍完keep好咪ok
仲要同對方溝通清楚自己諗法
唔係迫對方
自願拍嘅都係佢地個選擇

你接受唔到咪同唔好扑野拍片。。

同意

我好鐘意佢

個d你起到咪得囉

日本啲網絡欺凌仲嚴重
所以唔明點解永遠有人話香港人點點點

煲蠟會危害到其他人安全、犯法。

拍片？

痴孖筋
Twitter都大把自己拍自己擺埋上去嘅片
根本呢啲片本身就一街都係

我真心想知起底班人諗乜，認真講由以前啲流出片開始已經無興趣知真人係乜水，咩港女吹嗰啲，睇咪睇J咪J，知個名會J得爽啲？

衰11唔犯法？

因為名校？
15都唔知有冇？

咁你有無諗過點解兩者嘅反應程度差咁遠？

叫佢去問流出自拍係咪等於預左樂意比人起底
同係咪真係要起到佢地完全係兩回事

你去report曬全部鹹網啲流出佢呀笨柒
合理化咁你又會睇av打j架喎

《刑事罪行條例》第124條 與年齡在16歲以下的女童性交

本身條例係用嚟保護女童，你就用嚟做合理化起人底、網絡欺凌、性騷擾、二次傷害嘅籍口。

再者，你有無推過post吖？有的話你都可能犯法喎！
《防止兒童色情物品條例》
就本條例而言，如任何人不論是否為了得到任何形式的報酬而 ——
(a)將兒童色情物品分發、轉傳、出售、出租、交給或出借予另一人；或
(b)以任何方式將兒童色情物品示人(包括但不限於使用任何機器或器具將兒童色情物品向另一人或為另一人放映、播放或投影，以及公開展示兒童色情物品)

港女吹嗰樣夠幼齒啦
老實講只有得啲呃人錢呃人感情嘅仆街，我先有興趣推到佢仆街，起埋佢全家都得。但流出片，有乜好起？

藍屍：鬼唔知政府賤
咁你反抗完佢地
改變到現實咩？

咪就係今次條片出左公海
一大班人發現新大陸咁we娃鬼叫
所以咪俾人話你地思想落後囉

咩料 可能我表達得唔好？

原來外國人都係咁
你認同外國人
咁自己拍返條片放上網先

個post大把人笑好想比個女人sm、點解呢啲機會唔係我
唔通全部都係女人咩
定變成係女人笑就冇咁心寒
同埋明明講緊同性之間都會咁取笑，
證明香港對男人一樣咁冇同情心

你係當事人, 你又知人地咁多野, 隨便搵個理由就加害他人, 呢個先係問題所在吧

預左嘅意思係預左會有依個可能性
你唔好自己加個樂意落去

問題根源係人, 咩人都有
但唔係男人女人, 唔係「男人就係壞人, 女人就係好人」

如果我有，你都有

我覺得Twitter 嗰啲係擺到明主動俾你睇嘅⋯

佢地唔係錯
亦唔應該被"審判"

佢地都已經瀨晒嘢
可以比番小小同情心

無睇過，無覆過
仆街咪認囉，做個真小人，好過做偽君子。起碼我會尊重你

唔需要隨入敵人嘅陷阱
係唔係兒童色情, 唔係求其有人生安白造話係就係

片中人係SLUT, 有波有陰毛, 性器官顏色略深, 純熟性交, 無證據顯示係未成年人

叫受害人告條衰十一, 罪成咪證明到係唔係囉
同吉野家係自願定犯罪片一樣呀

風氣喎
打完j唔要和尚企高地咪你依啲

打j前cp無問題del乜春
打j後 風氣差

當初你有份推架哈哈哈
你第時個女係咁咪因果報應囉

唔知 我諗10歲細路影自己下體唔算犯法掛
不過send&receive就一定算

如果未成年扑野無套中出寫slut拍片
睇完得個反應係「哦」
咁唔係思想落後係道德淪亡囉

report鹹網啲拍片流出同av嘅重任靠你啦偉人

14歲以下唔犯法, 係因為佢年紀, 而唔係行為
殺左人都唔犯法

咁我唔否認好多人嘅心態係睇人仆街最開心嘅
但都有好多人嘅心態係：
嘩條女係雞係公廁呀嘩道德敗壞呀呢種心態
好似成世人未睇過av咁

另一個人本身講緊拍得就預左比人起
講到流得出就點解唔可以起人底咁
就算我個句樂意個字表達得唔好，
都肯定隔離post唔係預左or樂意比人起底啦
何況今次單嘢事主del ig又剩擺明係被流出，非自願
你又走嚟冇啦啦問咩起到隔離post啲人咪得，九唔搭八

大家咁話啦偽君子

係咪未成年 無人知 唔妄下定論
如果條女有食開藥嘅話 中出又如何
唔知佢有無食藥唔討論

但寫slut 有咩咁大不了 唔明
中學生就唔可以有情趣？

難聽啲講句
未成年無套中出寫slut拍片又點
關你咩事先

已經進化寫個slut就係雞係公廁

咁佢地比人起底又關你咩事

睇還睇 起人底真係一件好撚賤格嘅事

根本樓主個D係企係道德高地
自從老豆搵仔, 係人都知私隱當武器已成風氣
今日話咩起底有錯, 簡直令人發笑
有經歷都知, 要成為一個「無敵」嘅人有幾難
如果做性奴怕片無問題, 一街都係有錢仔女拖性奴
好似歐美某個有錢人就係咁拍上IG, 咪一樣被輿論屌

係佢自己講因為片中人衰十一，所以犯法、錯，要俾人起底。

咦 咁不如你又講下人哋情侶兩個人做愛拍片，俾人偷放上網，有咩deserve俾人起底？

呢個post真係印證左莊正無講錯

拍片無打格就係deserve

無啦啦性咩奴

咁係你語文水平低, slut點解都唔知

原來你連玩緊咩性愛遊戲都唔知呀

無錯又de咩serve?
因為流出所以要比你哋懲罰？

我無講過關我事
只係見到你地少少嘢就大驚小怪覺得好滑稽啫

同埋起底起到搞出人命嗰陣你地唔好後悔咁解囉

乜原來寫個字就性奴啦？
知唔知情趣係乜嚟？

我唔理解點解唔俾人大驚小怪
哩個社會就係有保守嘅人同埋前衛嘅人

唔係講緊認同起底呀

Ching覺得寫4個字母然後推車就係性奴？

無人懲罰
不過全世界都係咁做, 呢D叫人類社會建立嘅道德
當然係好多18+文藝作品係可以打破, 係可以唔存在
就好似封建時代養女奴, 對女人如貨物咁

佢玩緊個遊戲, 扮演緊嘅角色, 確實係咁
你可以叫情趣呀, 但寫畀邊個睇?

講緊對slut 呢4隻字大驚小怪
佢實際就淨係推緊車

咁有d網民都笑佢slut姐
無乜野
唔洗大驚小怪

佢玩緊個遊戲, 扮演緊嘅角色, 確實係咁
你可以叫情趣呀, 但寫畀邊個睇?

我發覺你真係乜鬼都唔知個喎

係
咁可唔可以大家都唔好起底？
或者要改變呢樣嘢嘅話
大家去遣責起底嘅人會唔會可以改變到呢種"全世界都咁做"?

佢兩個自己睇又有咩問題啊

其實拍片流出柒咗咪柒咗囉

有巴打話佢拍得片就要承擔風險
係啊 佢要承擔有機會流出嘅風險
但流出後畀人 J 完 再起底 再老屈佢為賣相鋪路 下下提住佢係slut 叫佢學email
呢啲根本就過撚晒火位
名又出埋 又傳得咁開 報個ocamp 個個組爸媽都知佢邊位啦
真心講以後仲點生活？

講起底係合理個啲真係心理變態
做人無底線最好係社會生存到啦 上網得把口

你up乜鳩

佢可能將自己代入左做推緊車個位
所以變左係比佢睇

淨係笑咁簡單？

攞老豆搵仔同呢件事比

三萬隻狗就死不足惜
但係佢兩個只係流出條片就獲得同樣待遇？

逼到人地跳樓嗰陣咪睇下你地仲係咪咁理直氣壯囉

唔知佢做乜
人地情趣又有問題

不如話做愛都有問題啊笨
條仔插緊條女 所以條女係條仔嘅性奴

畀自己睇囉
人地又無預你睇
做咩啫你

縮返入你老母個閪度咪唔洗俾巴絲屌唔洗嘥時間即刻駁嘴囉睇你撐幾耐飯蓋

一個淨係扑野
有咩錯係應該要起底公審

30000狗係殺人強姦打壓人民

你搞清楚
呢個道德係建立係「解放女性」身上
佢地玩緊嘅遊戲, 正正係復古

起底係自古以來就有嘅事, 當大家被教導唔清唔楚唔好隨隨便便加害他人
所以反歧視, 保護私隱, 不過由上年開始, 就已經破壞殆盡
隨隨便政見唔同都可能被起底
根本唔可能叫人唔好起底, 首先你要知道起底背後動機
1. 敵人
2. 搜捕獵物嘅色狼

今次成功起底, 都係熟人做, 唔好同我講單憑段片就搵到條女
係都只係搵到條仔
所以動機係敵人

要做聖人先可能無敵人, 要求仲高過無起底

如果係你個女未成年
你覺得點

其實成件事無問題
畀人起底NOT A BIG DEAL
你地咁大反應做咩？

唔明點解你一口咬定未成年
係咪真係未成年無人知

樓上講緊已經唔係年齡嘅問題

唔明條友做乜鳩 欲加之罪 何患無辭
兩小無猜扑吓嘢都俾佢講到挑戰人類道德底線咁
(冇人知條片入面佢哋幾歲)

如果唔係連仔del乜姐

唔係道德問題啊大佬..
係因為背後假設咗青少年比大人更加衝動 唔理性 思想唔成熟 （+ 好奇心重）
而認定青少年無所謂嘅性自主

btw 如果係自己個女梗係唔ok
唔ok嘅點在於佢唔係safe sex
的確中出真係唔係幾好
有無食藥都係咁話

你點斷定佢嘅動機
識得起底嗰個?

笑死, 睇條仔嘅剪片都睇得出唔係只係自己睇咁簡單
陳冠希就真係自己睇被維修出賣

佢地兩個就一D都唔無辜
如果條女唔知, 就只好怪佢識錯人
但條女有份拍片嫁

以前無拍攝機就情趣喇?

鎖頸封口係無得透氣嘅謀殺PLAY, 叫窒息性愛
SLUT拍片係侮辱人格PLAY, 係「專登畀其他人睇」嫁

懷疑
戴個頭盔無壞
唔代表佢地一定未成年

條片寫住係當事人自己剪？

笑死, 你真係無腦個喎, 咁都睇唔出自己剪SALE自己, 定人地剪?

你確定條仔剪埋自己唱歌落去然後send 比friend?
你肯定個slut 一定係比街外人睇？
你係佢肚裡面條蟲？

唔肯定嘅嘢就無必要討論啦下話

屌你 真係代入哂主角心理

我覺得爭論點好多
保守同前衛，起底，責任誰屬等

總係有人保守接受唔到 咁佢哋嘅諗法又算唔算係一種攻擊

想派一打膠比呢位ching

原來你只係唔知死撑條友

Same除咗衰11有咩咁特別
洗唔洗開幾日po討論

唔好偷換概念，父母對子女嘅保護同年歲無關，
如果係未成年可以報警。

你呢啲完全係主觀推論
人地剪就唔可以sell當事人？

諗法我諗唔算攻擊嘅
好似gay咁 總有人接受唔到

但因為呢d唔係傷天害理嘅事起底就一定係攻擊

有咩證據得你知我哋唔知㗎

我就睇唔出係衰11
唔討論就好快無人記得

佢地一方面借件事做道德判官
另一方面就係唔想件事咁快完, 真心想條女死嘅反而係佢地

呢位ching可以頂替李桂華個位
無限推論落去應該會去到恐怖主義

你根本乜撚都唔知, 乜撚都唔識, 淨係識得拗, 你完全唔知條仔個性愛世界係咩

唔係人人都承受到俾人起底嗰陣壓力
逼到人跳樓嗰陣就太遲

全世界都唔知但你知？

你係真心定假膠？

貪心係人嘅天性嚟
就算一個3,4歲小朋友一樣會偷嘢
你夾硬要壓抑唔係唔得
但唔好期望成個社會都可以同時做到

你睇完都偷笑啦

我真係大笑左出嚟
講咁耐原來當事人喺到

咁你唔好雙重標準啦

佢地睇唔到自己嘅無能, 亦都接受唔到
佢地只係享受做道德判官, 用自殺黎做情緒勒索

你又知全世界唔知? 你唔知啫

所以我諗法好簡單

首先起底係仆街
然後我覺得幾震撼 唔太接受到類似嘅事係好閒/正常

無嘢補充 希望快啲告一段落

可唔可以幫我分析下，橋本有菜個性愛世界係咩，我好鐘意佢

有咩問題呀？
佢講得好有道理wo

笑撚死, 話人主觀, 自己淨係識得標籤
果然屈毛盛行

好似知好多
巴打係咪男主角嘅性愛啟蒙老師

咁你冇做咩事 俾人起底 都唔會有咩迴響
IG女神畀人起底
又話讀邊間U讀咩科住邊
我都唔見有IG女神有壓力走去跳樓
點解咁強調今次女主角會跳樓

你想講咩？
你唔會想話起條女底係幫佢父母保護佢吖

屌那星
你咁樣都唔係主觀係乜
我好佩服你思維

我諗如果近期無咩大件事
有班貪玩嘅會keep住玩

你呢啲思想真係癡撚線落井下石

所以你嘅意思係
到有人跳樓嗰陣就會如夢初醒咁
喔原來有人會頂唔順架
咁？

未聽過明星受唔住輿論壓力自殺?

Um...

我極度懷疑佢係當事人

講得好啱
就係因為香港一直有呢啲真正既道德撚
先會搞到呢類片流出好似好大件事咁
男女朋友扑野有幾咁出奇？
玩sm又點 點解玩呢啲就要受盡批評？
點解女性扑野就係淫係雞？
點解女性冇享受性既權利？
2020年啦 思維仲咁落後
比中國垃圾保守思想荼毒
你地仲話要脫支
連守舊文化都根深蒂固 脫條毛

好易, 如果你香港有樓, 過去搵橋本有菜, 話唔介意佢做過AV女優, 有一千萬港紙做禮咁

當年天后小澤瑪利亞都係菲律賓落地生根
混血兒瀧澤蘿拉都去左中國被人包養

拍AV好辛苦嫁, 又要勤做運動, 又要食藥
目的咪又係為錢, 為性愛唔為錢就自拍、直播放上網啦
好似之前有個AV天后俄裔, 係情侶拍AV, 男優永遠係佢條仔

大前題你梗係要識少少日語, 同埋佢本身無愛嘅男朋友

如果你個邏輯係咁嘅話咁所有法律案件都唔洗遮受害人個名啦

佢應該唔係住係地球所以未聽過
又或者自己唔睇唔知睇唔到就以為冇

咁呢條女都冇問題冇做錯
學生妹一個 會有咩輿論壓力

想聽返嗰啲乜PLAY物PLAY

你唔係道德觀好重嫁咩？
點解會叫我用錢買「性奴」嫁？
太失望了

咁721啲人就係紅字講嘅情形？
示威者都唔係佢地啦 元朗夠唔係示威地區啦
咁所以佢地搭緊狗鐵就係比咗機會人打？
咁所以佢地搭狗鐵就係一件危險嘅事？

你都無做過啲咩有問題嘅嘢
咁不如你又擺哂你全名地址身分證上嚟俾大家過下目

禁室內堂食嗰陣記者影相都比人屌要打格啦，嗰陣又唔見你屌落後？

你幾時直播同條女做愛俾大家睇？（有女的話）

喺連登俾人話賣相俾人開全名姐 唔係輿論嚟嘅
連登係網絡孤島嚟㗎嘛 睇唔到咪當冇囉
一日幾個熱門post姐 現實世界冇人會攞出嚟講嘅

對住佢真係忍唔撚到要用emoji😂😂😂😂
咁funny嘅人真係連登先會見到

收嗲啦
懶正義咁
唔起底隨時執人公廁呀

咁得閒洗定8月15先啦

最funny嘅係佢似真心唔似假膠

連登真係乜人都有，係無乜正常人

唔知啦 反正本身條片咪又係佢哋自己拍 純粹係唔知點解流出咗咋嘛
呢類片成人台大把啦

性愛大師功架十足 好想跟佢學多啲嘢

又唔係嘅，有你地仲有正皮呢個post嘅人
至少唔會覺得人地片入面個slut係寫比佢睇

本身有啲眼瞓
笑醒左

你根本咩都唔知！！！！！！！
條仔嘅性愛世界你撚知！！！！！
我知你唔知！！！！！！
lmao

現場討論嘅話我個反應應該同OMDB俾人質疑份人工唔屬於佢個反應一樣

我咪答左佢721 831係班狗主動衝去平民聚集既地方
完全係班狗錯
你係咪選擇性失明

你個名真係改得幾好

下下討論緊一樣野你駁唔到就搵d minor位黎spin
最大既問題又唔回應
令我諗起叻哥

但我覺得煲立就係錯

舉個極端少少既例子
吸毒係咪錯?

吸毒, 煲立, 拍片
都係為一時快感一時娛樂
做d有機會傷害自己既事

當然吸毒程度最嚴重
煲立輕好多

但我覺得三者都係錯
你可以有自由做
但risk好大

改變到社會道德之前
不如唔好拍片
保護左自己先啦

唔識保護自己
無人幫到你

佢兩個擺明玩開sm啦
咁都睇唔出?!

咁係你份人鳩屎姐 得個知字咪算仲要深入研究

淨係識腦粗口掩釋自己無論據
有你咪拎出黎
你有我即刻認錯
不過你又點會有

Whom

如果你自己個女
你又會同佢講拍片好閒咩?
你又會同佢講話拍片無錯係起你底既人唔岩?

講完又如何
咪又係俾全世界笑
做埋d無意義既野幫到人咩?

睇黎係高手
好勁

你錯了

呢位睇黎係識當事人 / 係個個圈入面

收皮啦dllm

其實如果你有追下d post就知
其實條仔好出名
好多人爆左佢事蹟
所以你覺得皇家x講野睇落好膠
其實佢講既先係事實

你班人唔知就咪懶醒遲早炒晒車
不過唔講咩事啦廢時又話我支持起底

係你自己話起底屌黎無用
又係你自己話起底唔啱
跟住blame the victims話佢地好拍片

我想講 就係因為班生蕃覺得有人擺上連登好新奇好有趣又有得睇人仆街玩起底黎攞優越感，仲有班人(好似你咁嘅人)護航 老實講人地拍片自己睇又如何呀 人地突登放上黎俾你地j又如何呀 j你地就j啦 一係就滿口傷風敗俗(明明年中啲鹹網咁多流出)一係就玩起底玩欺凌

護航嘅人我想問下點解要blame人拍片先
人地係咁唔care咁自願就唔會放/俾人擺係匿名公開forum 啦

屌起底無用？唔屌睇住連登班小朋友越黎越過火呀？

香港人不嬲弱智傢啦

沉醉喺泡沫經濟

仲以為自己好撚發達

好過你聖人mode上腦啦
樓上咁多論點你咪又係不停spin不停打稻草人

陳冠希單野你有無留意?
謝霆鋒王菲你又有無睇?
仲有其他娛樂新聞
你係咪一單都無好奇過?

我本身就反對拍片
拍得就預左有好大風險
承受唔到流出就唔好拍

不過我唔認為有人承受到啦
所以任何人都唔應該拍
對當事人傷害咁大
點解要貪一時之快拍片?

樓上回我個d
我基本上回左9成
我唔知我幾時有打稻草人
搵到既你指出黎我再回你

我會叫佢自己衡量囉
因為有好多人會睇完覺得傷風敗德blame返人轉頭

無錯我會講起底嘅人唔啱

根本你一開始就係覺得拍片錯 而唔知拍片會俾人笑嘅原因係因為起底

莊正好正

好學唔學
學撚埋支那人啲臭蟲論

拍片風險大咪就係因為會有人起底會有人欺凌囉
咁個錯嘅源頭係咪係因為班人起底同欺凌仲有人會護航先令你覺得拍片唔啱囉

佢啲歌都好正

就係因為流出後起底係無法避免
所以我就反對拍片

我咁做有咩錯?

點無法避免姐
你包庇咪無法避免囉

我覺得好奇怪囉
即係因為係起底既人唔岩
所以就算明知會受好大傷害
都要繼續拍?!?!

啱

無人包庇
個問題係
淨係香港都700萬人
你捉得晒?

人地鍾意呀 人權黎架喎

blame the victims

無可行既方法杜絕起底
當然要繼續指責d起底既人
但會唔會考慮同時保護自己
唔好拍片呀?
唔拍片好難為你咩?

係呀你有權拍
但承受唔到流出既風險你就應該拍

捉咩姐 係捉唔曬呀
但你咪阻人屌囉

*唔應該

我無阻佢屌起底
我係阻佢講到拍片好小事
同埋阻佢話香港好落後

笑撚咗 本末倒置

屌起底我講左4,5次
我覺得屌就屌硬
無討論空間

但屌起底只係小事
勸d後生唔好拍片先係大事

拍片本身又真係係小事黎喎
係班生蕃小題大做你先覺得大事咋喎

傷害同尊嚴面前

執著本末緊要d定係保護自己緊要d?

咁依家唔拍都拍咗你屌pair人拍做乜春姐

拍片明顯大事啦
因為呢件事搞到個女仔想自殺
拍片就係個源頭

我係話勸其他人唔好拍呀....痴線

我懷疑你呢一刻都唔知我講緊既係
應該勸人唔好拍片
保護自己

好過叫d人唔好起底
同時開放d扑野拍片

哦

又係你
煩到

一句到尾 連登仔屌唔到姐
有得屌又咪狗衝
食唔到咪唯有葡萄下同狙擊人囉

仲話係勸人唔好拍
依家你咪blame緊個女仔囉

拍片大事 大事個女仔就唔肯拍啦
點解講到係拍片就搞到佢自殺姐
源頭係啲人攞黎講係咁鬧佢先搞到人地自殺呀

佢唔拍又點流出?

陳冠希唔影相又點會搞到咁多女明星身敗名裂
嫁都嫁唔出?

為一時之快
影響一生
值咩?

做咩搞到開po帶光環
明明你唔講由佢過咗就算
加下講啲未睇嘅人又求seed咪仲多人知

你真係好痴撚線又唔見其他地方嘅人流出嫁唔出
咪就係多得啲人蕩婦羞辱封建思想囉

咁你咁講法咪係印正咗莊正講嘅香港人思想落後係啱囉

拍片同受傷害係無必然關係，唔好求其講啲嘢就當好有理據。
加害者同受害者都未識分，去讀多啲書先上嚟鳩up啦！

驚流出就唔好拍

犯法一回事
本身扑野拍片呢個行為無問題

得閒撳入黎追下post必定見到你發表你既「偉論」你究竟係咪假膠

呢條友真假難分
句句野都打自己塊面打到啪啪聲

睇post數就知？
Sor 一啲都唔誇張 係你哋大驚小怪

起底咪起低囉
2020仲理人講乜
莊正思想先落後
我話你老母係臭雞你會唔會嬲？
我話條囡係臭雞 有乜問題？網上世界係咁 除非佢對號入座 而大家又覺得佢係

都係既
香港就係有你呢啲仆街存在
社會先搞到咁壓抑姐
所以我一直都好撚僧香港就係咁解

你咁講啫係代表你係左膠女權撚
你都冇邏輯嘅
唔配同連登仔溝通

其實我覺得睇細路女應該打唔出
我睇完都冇感覺

即係啲人話佢係佢就係咩
我講十次我係李嘉誠之後我就係李嘉誠？
我有幾仆街 我講緊事實
不過班KOL返去讀小學
咁咪可以話俾老師聽 佢講話條囡係臭雞
好嬲

乜柒都關pr事，佢又唔話係五毛同國安

睇還睇 唔好起底

直頭弱智啦
睇完咪算囉
仲要起埋底

仲要堆膠po 話自己老婆唔可以有ex
d思想真係無敵

我諗佢可以睇下13 reasons why之類嘅書同劇代入下 有時候說者無心聽者有意就係依啲 害死人
何況真係無乜大不了用得著咁多連登仔大驚小怪要起底同羞辱 無論係男方定女方都好慘

咁樣比啲mercy 以後啲小妹妹個個15歲就比人中出100回
啲毒撚就個個袋N手西 把口仲要話N手咪N手好正常 內心就屌點解細個無得屌女

會唔會係你太撚解放
你老婆15歲比人中出到全世界都知你又咩感受
啲小朋友仲開放過你到時個社會淫亂到不堪真係多謝你呢啲撚偽善撚
淨係識諗自己既仆街早撚啲死

send比人睇自己打飛機，呢個真係好難明，比男人睇？？

可能想同人交換玩
自我介紹先

P牌仔多數on9

如果老共日日收買人自拍再宣場
個個打J又批鬥

維穩成本低到

Who?

其實係 j 完咪算 做咩要起曬底

連狗助攻
越del d人越講
正常等幾日潛水之後冇人理

一人一個post咪繼續將件事傳出去囉

ching將whataboutism玩到出神入化
想問下你幾時去口交部做發言人

就算單野發生係外國一樣會比人起底
咪咁撚天真啦

但係條女同條仔算唔算係製作cp

而且條片係條仔自己share出去，有咁嘅後果係抵撚死

Btw, j完好了，唔好再share同backup

文盲都識打咁多字

唔同啦，今次係條仔自己出賣條女開心share比人佢係完全抵撚死，有咩後果都係佢負責，關連登仔鬼事

外國好閒外國流出呢d咪一樣比人欺凌

日本人好尊重av女優

大家討論同時不妨飲啖茶、聽吓莊正新歌

A

想扑你

好撚同意
但我係現實咁講 就比身邊啲人話思想唔開放 老懵懂 唉

依家唔支持性開放好似變左藍絲咁 都要比人批鬥

仲喺到處女處女 女仔手都未拖過係到處女情意結

你老母都好撚淫 拍條片黎睇下先

煮死個男好過喇

莊正唱歌好撚難聽喎 香蕉奶都好過佢

唔支持性開放等於落後？

梳 收返
Respect 了

手足

個重點係香港人鐘意睇人仆街姐

我都覺得岩 女仔本身有自由拍唔拍片 佢唔拍就保護到自己 咁點解要拍...就算冇比人起底 個女仔比人睇蝕晒 會開心咩 (given that依個post屌緊起底既人 冇屌睇既人)

真心勁on9 大驚小怪到
睇完最多咪話幾好睇 唔岩俾你打埋J爽完仲咁得閒搞9人
呢啲風氣咪搞到冇人拍你哋咁耐先有一段睇囉

同意

淫咪淫

試下狗女流出有無人護航偽善撚阻膠真係好噁心

成班正義撚上身
明明自己炒起單話題 又話PR

你唔回覆咪冇人講囉

我覺得好快保守既人會變成少數

其實佢又岩喎

咁個女仔咪唔係真正有自由拍唔拍囉
真正自由係就算拍完流出左都冇人會care

+1

俾人起底關我撚事咩

淨係知佢幾上鏡 可以試吓做本土av女優
女主角自己得罪人 賴乜鳩
不過睇返頭幾個post（已del） 似係得罪咗原post樓主

好似仲停留係“中學生應否談戀愛”，“飲醉少少，會有更親密行為”個年代

冇雞叫 係咁
班雞蟲都 圍埋一份

你有冇拍呀 show off下

agger

你啲廢老思想過撚曬時啦
仲咁撚保守返古代啦
唔係wo返大陸都啱你

你以為
好撚多兒登仔好撚小學雞同無聊
咁岩識/follow左就咁玩
覺得咁係好fun架啦
仲夠膽係到正當化自己行為

大陸都唔啱啦
佢哋仲開放啊

其實你呢啲思想邊撚到黎
係咪連登到學架

以前連登係垃圾堆填區
唔係主流
幾時認清楚咁樣唔係型唔係fun
係無人性同垃圾呢

Dont be kid，no mercy.

捧殺

佢講既係事實，睇完收藏就算，冇必要討論太多

班毒撚現實中只敢對住學生妹打飛機，吃不到的葡萄緊係酸

班死毒撚真係以為自己上網講野唔洗負責任

真係咁少事可以講撚足兩日
有條傻閪仲以為自己好撚型開足三，四個post比人討論驚死無人睇到咁

笑死 明明扑野係人基本生理需要 同要食飯、中意錢一樣 但香港啲落後支那思想 個個扮撚野矜持、正氣咁 人地喺街錫下攬下都話教壞細路 cls

唔好當以前高登呢家兒登係香港甚至係世界
人地流出左
不單起底
仲上哂討論區講埋啲咁難聽嘅說話
真係展示男人下限
做個愛就叫人雞叫人不如去做雞
真撚係不堪入目
最弊係好多人支持圍爐取爐
係香港兒登特別係咁
啲咸濕tg講啲野討論嘅都成熟過兒登好多
錯就錯啦屌
拉埋人地就可以正當化?
第二你係知人地真係咁?
唔好講個地方名國家名就轉移到責任先得架

你都on撚99
文化呢d野咁撚易俾你班新會然話改就改？
你唔好叫日本人唔好拍av?

你咪執返比人中出一百連發既做老婆記得中山個是射入啲

拍片條仔係咪拉得？
製作及發怖cp

睇你比嘅例子都好難想像到你係超級18歲
心智上
有啲野去到人性上係好難講
係街到有人走光 啲人真係忍唔住睇
流出左做愛片 啲人都真係忍唔住睇
但唔代表人地走光就係雞係公廁特登比人望
唔代表人地做愛玩啲野好多就係係雞係公廁

你呢啲人就好撚鍾意屈人落道德撚
呢啲野根本好撚明顯唔撚應該去做
有啲野好應該留有一線
有啲野都應該唔係咁去玩膠

不過都係個句
我地塞唔住你地把死人口
但係你都要預左咁樣會招人憤慨
比人睇唔撚起你
一個男人要去羞恥女人黎拎認同感
講野咁撚cheap

絕對正確
討論=/=羞辱

錯就係錯 唔係風氣係咁就唔洗改
全世界興食屎咁連登仔又係咪要食屎先
何況根本就唔關我地事

好人好者又點會比人起底
荒唔係又得罪人多

啲男人女人出軌偷食嗰陣
又可以話 「香港人啲思想真係好撚落後」嚟做理由

好同意

唔明
樓主講緊流出既片
係個歌手?
定係片尾女孩?

岩呀, j 完咪算囉
埋單都冇你班毒撚份架啦

咁你有冇 link

tui

就係多得呢d人
而家d學生11-14就啪啪啪
一d問題都冇

周街11 12歲媽媽你估下未來會點

唔撚同啊

其實係花生心態要改
睇人仆街最開心係人性我明
但如果睇閪人仆街會唔會仲開心?
一個三唔識七既普通人仆街講真會有幾開心其實

push

叫你唔好起人底
叫你唔好言語暴力

喂，個女仔係淫架啦, 唔淫點扑到咁HIGH?

但洗唔洗加咁多野落去講到人地係雞
一世唔好搵其他男仔結婚，冇資格搵其他好男人咁先? (好男人一樣可以咸濕 大家以前都淫, 但對對方好)

逼到人自殺，你班垃圾又咪next
收聲潛水，下次有花生又上番來逼人死

香港人啲思想真係好撚落後
衰11好應該黃就大撚哂

你思想落後呀

呢個人Lester ZZ 思想有問題
十幾歲去瞒住屋企比人屌都無問題？
鐘意拍片就拍片？

可能自己都拍唔少嗰d片，或者係十幾歲就已經周圍屌嗰d人

拍片，十幾歲比人屌呢d思想就叫先進？

係，班人唔識尊重，開口埋口話人係雞。應該叫SLUG先啱

其實講得啱

我發現你好有女權feel 拍片係情趣 係兩個人嘅事 流出咗亦無可奈何 但你講到好似淨係個男仔錯咁 好似個男嘅迫人拍咁

單單拍片本身有咩問題 有人買玩具 有人會cosplay 有人會sm 呢啲都係兩人嘅喜好 有咩問題 關你咩事？ 你唔鍾意還唔鍾意 人哋鍾意關你咩事？

洗你黎屌咩幫人湊仔咁得閒
不如去推戰線po啦
八卦就八卦啦

呀唔係 琴日你地r link唔係咁講架
你地唔係話證明唔到係衰11架咩？

其實 十幾歲 做前用下腦
拍得片就有畀人見到風險
咁你幾時見到錢佬包女星會拍片留念

研究下、談論下都有問題
我地平時都討論日本AV
討論下香港AV有咩問題
仲講咩民主自由

笑死

其實流出成日都有
要講幾日

兒童色情無問題？莊正嘅思想就真係有問題。另外想睇人報驚拉鳩片入面個傻仔

同連登仔講呢啲有閪用分分鐘現實裡邊佢地冇女性朋友 又未掂過女人 扑野片流出就好似發現新世界咁起哄 又屌人拍片唔岩 同班女人都未掂過 女又溝唔到 之後屌香港地啲女係臭雞 有咩意思 嘥氣啦

唔係臭雞，係SLUG

言下之意香港而家會因為走光而會去起人底？
會因為走光就去話人係雞？
平行世界？
屌你老味你自己個例子都識講啲人係「望」個女人啦
人地而家就係叫你哋睇完就算，唔好言語騷擾人。

睇嘢開心吓係人之常情 但總有啲人係要逼到人上絕路

橋sa 緩bb
我唔信佢無share 比人囉

自古所來都係行帝制嫁喇，你搞咩撚野民主呀！

係，所以班人都on9

但係過左幾日你地仲推緊呢D post

其實唔應該將連登仔推至香港人 咁以偏概全

其實流出好小事姐
jennifer lawrence流出咪一樣做自己
仲係活得好正面

傻鳩，無人識你呀，過主啦

-0-0

做得就預左架啦洗唔頒個獎俾你呀

唔啱佢意咪pr

班口臭撚係邊出嚟挑機啦垃圾 仲有班精蟲上腦就痴閪咗線嘅又係邊？

貞節牌坊？

你就真係邊撚個

好撚左膠

話我因人廢言都係咁話, 我就係唔撚鍾意莊正依條友, 係好撚憎

正仔今個星期六定唔知星期日好似開live唱歌
大家快啲支持一齊睇

呢條友攞完光環未
好煩
奀星搏出位

去支持下

無話唔畀你睇
唔好起底玩到咁盡姐

告撚埋暴動都話人攞光環

咁幫佢推有咩問題？😂😂

驚咁多人起底逼死佢啊

其實被告暴動嘅人唔少
但唔係每個人都post上story拎出黎講
有咩原因要公告天下先

起底咪起底囉
討論咪討論囉
唔比得人討論咪唔撚好影囉
咁落後傢

咁唔好起底 send條link上黎睇下😂😂未睇過

其實你睇到邊個字係引申到「幫佢推有問題」呢個想法係你個「腦袋」裏面？

因為咁既然拍片冇問題，咁有人幫佢將條片推上熱門都應該冇問題

其實不嬲都應該係J完就算
仲要係懷著感恩既心去J

點叫都一撚樣啦 總之就係食唔到女又想屌閪既可憐蟲 係咪slut係咪臭雞都冇連登班臭蟲份

個女仔係人地個女朋友 同緊自己男朋友扑
班人走去幻想個女仔係自己未來老婆同緊個ex扑

將心比己你同女朋友扑野
然後有班痴線佬爭住認你女朋友做未來老婆
爭住嫌棄話佢地要幫你女朋友埋單好慘
好撚好笑

其實我真係冇乜所謂
處又點 非處又點
佢冇性病又對愛情認真咪得
係你啲廢佬先會care

其實最戇鳩班道德撚，你想件事快d淡化就更加唔好再講，屌個個開新post係到同連登仔講道德咁成件事咪一路炒落去連登仔口臭唔係第一日ge事，你屌佢地佢地咪繼續同你嘈，繼續推唔同新post關於呢單野

咁對愛情認真都無咩機會萬人斬係我表達得唔好

原來宜家上連登要咁有人性，我都係出番去先

一少部份連登仔做=連登仔個個都係咁

Come on James, 成熟一點好嘛？

不嬲佢地都係呢個mode諗野嫁啦

我唔意外丫

你呢啲咪偏見囉
萬人斬一定等於對愛情唔認真？

啱啊

弊在套片係唔知點解流出咗
唔係正常對外公開嘅電影
話「睇戲寫影評有咩問題」嘅on9完全係偷換概念

唔拍片射唔出？

我點知佢哋 問我做咩

問題係我未j

你講到係佢地嘅喜好
好似好熟咁

aggar

條片又唔係偷拍 拍嘅時候兩人都知 我當係佢哋喜好有咩問題？

做左就係興趣？
屌唔通你日日番工痾屎食飯都係你嘅興趣咩

我係當事人心諗你講完 而家仲仆街

俾連登仔公開講都算
而家仲要俾kol同明星公開加入埋講
大家又爭論落去 件事幾時先可以淡化

你想幫我又點
我都唔想認我係淫 你又幫我講埋"淫咪淫囉"

Push

想拍咪拍 咩原因關你撚事
唔明你執著啲乜

其實佢扑野拍片係佢既自由
我鍾意討論都係我地既自由
你唔柒左流出我地又點有得討論
人係要為自己做過既野負責任
拍片就爽
流出左就唔比人傳開去
邊有咁著數

咁有人鍾意起底關你撚事

低質到。。。
所以你覺得佢哋拍片係需求？
係佢哋嘅喜好定唔係關我咩事？關你咩事？

條友真係痴痴哋

其實係
係鍾意睇人仆街

你個個「腦」係點運作
拍片無問題 - 推到上熱門無問題 - 推到人仆街無問題 - 係咪咁？
問下而已

首先依家唔誇張個數字先
答返你其實唔一定 不過我唔理解一個人點樣拍十幾次拖姐你地覺得開放既無問題既咪同多啲人做愛我覺得無比較無傷害既姐

上面叫唔好起底果班收撚皮啦
你地唔係第一個叫 亦都唔會係最後一個叫
因為嘴賤起底呢樣野係高登連登植根既文化
麻煩你地想融入就要接受呢樣文化
由女夜鬼到魯爾七號到摩野手撕雞等等
總之你有你上位 我地有我地起底
你會唔會去叫日本人唔好拍av 荷蘭人唔好隊草？

起底係侵犯緊他人私穩喎
痴鬼線 人哋扑野做咩都要管
最好就step 1 含撚
Step 2狗仔式
Step 3就傳教式

拍十幾次拖有咩問題
拍多幾次搵個真係適合既先結婚唔得？

唔得. 完.

SLUT 就應該遊街示眾.

鳴謝意，謝意等於merci

佢兩個拍片冇影響到人
你起佢底就直接傷害到佢
咁撚簡單都唔識分

當然你可以話條女拍吓片就係十惡不赦死不足惜
咁都冇咩好講啦

老豆搵仔？
衰11？
全部犯法你又理下囉

只可以講是衰on9 沒諗清楚 我用件事既好壞作判斷準則

拍片既好 是自己爽可以得閒回味 拍片既壞是可能會比人睇曬，所以拍片係有好有壞。

而唔拍片嘅話，就只係沒左個好處，唔會有得自己睇返條片，係冇好冇壞。

一般來講 冇好冇壞》有好有壞。
除非個好處足以抵消個壞處甚至大過壞處，好似社運咁如果成功咗個好處係好大嘅，所以唔好屌我咩廢佬思維唔做就唔會有錯。喇沙仔呢件事來講拍片個好處絕對唔可能大過/抵消個壞處。所以真係唔好講咩佢拍片係預咗俾人睇㗎，因為講佢point 從來只係佢衰on9。

利申：覺得唔需要為佢護航亦都唔需要繼續追擊落去

我好亂

莊正都唔撚識的連登仔，屌你老母。佢個youtube得萬幾人follow，香港人唔值得有民主。

我都唔知佢del乜
其他起底po又唔見佢del

睇完唔討論得嫁咩

咁姐係衰11定無衰11呀？

所以你覺得啲人起條女底係啱嘅？
定你藍絲嚟？

我從來冇講過起底啱錯喎 一直講緊人哋仆野拍片冇問題 唔洗帶風向

你鐘意拍一百次拖都無問題
講到有幾認真 咪又有覺得有野唔夾就分手現代既愛情就係咁兒戲

你覺得無
有人覺得有
我信人性本惡
依家資訊爆炸而且高登連登起底成風
實有班痴線佬會咁做
唔好咁白痴
保護下自己好唔好呀

啱架喇，正常途徑上唔到位就要學tommy同大J借兒登上位

笑撚到仆街
玩家都夠膽話自己認真

同埋諗諗下 邊個會揀個有咁多次分手經驗既人黎認真信佢認真都on9啦

冇話你錯啊 但你都識講我覺得你覺得 咁你管人做乜鳩？

你都識講狗女啦戇鳩
三萬隻狗就死不足惜
咁條女拍下片又罪大惡極呀？
對人唔對事就緊架啦

過主啦

你覺得兒戲係你既事
接受唔到呢種思想亦係你既事
既然你咁唔鍾意既咪自己去搵你既「真命天女」
記得唔好拍拖就破人處wo
你要求人地結婚前要係處咁你有咩資格破處？
現代社會就係追求自由戀愛
當結咗婚都可以離婚既時候
女人係咪一世都唔破得處？
同埋點解女性唔可以享受性？
而男人就有權搵sp都唔會比人批評

拍片又同出軌偷食有咩關係呢請問

對佢地講真係嘥氣
講咁耐都無人肯承認自己性觀念保守
仲要攞自己嗰把尺擺落人地到
係咁問如果係你又點點點
事實上佢講嘅問題根本先有保守嘅人先會care

呢位ching我撑你啊
講真
睇佢地扑野都唔夠睇佢地仆街好睇

我又真係做到無破尻我啲女朋友處喎但係都唔係問題，我覺得認真拍拖做愛就無咩問題
但係你話拍10幾次拖都係認真我就好撚質疑

而且我都無話女人唔可以享受性
係你自己打我稻草人 我一直都係話現代愛情好撚開放唔識得咩叫珍貴同珍惜 你有料咪搵個高手砌飽你
你鐘意你去做雞唔收錢我都隨便你 係你既事
但係我係男人就唔會搵呢啲女人做自己女人
當濫交或者對愛情唔認真變左做風集就係社會問題
仲有邊個話男人搵sp唔會比人批評

班毒撚係雞都唔夠膽叫
雞蟲叫雞還叫雞，起碼會錫住啲女

咁你又知男女事主對個關係唔認真？
如果佢地真係愛對方既
扑野有咩問題
玩Sm又有咩問題
佢地只係男女朋友扑野炸wo
你有咩資格用你主觀諗法批評事主？

一堆垃圾mk敗壞社會風氣

咁大鑊。。。

係咩
係外國扑野好閒，但係學校流出條片好閒咩？
我睇sex education，有條女塊閪嘅相比人share咗出嚟，全世界都係度討論係邊個

敗壞風氣係又要睇又要起人底嗰班人
人地唔係預要擺上公海俾你地評頭品足

咁驚應該社會風氣就咪鬼推啦

你既邏輯基本上等於
玩GTA就會令人係現實世界偷野打劫
睇A片強姦情節會令人係現實強姦人

或者我用錯term 只因見佢上面只講對個女仔點點點 出面又開po講女仔傷害大 個男就講都冇講

莊正都唔識 真係好打極有限

眼界夠細

收皮喇傻閪

有無懶人包？

香港要禁言？

起底一定係身邊啲仆街出賣啦
就算唔起底 一定有人專登PO上來
防人之心不可無

做雞都有得拎道德高地？

（sl)(ut)

唔明點解D人成日話個世界係咁㗎啦 社會係咁㗎啦
呢D"係咁㗎啦"其實每人改變少少咪得
約定俗成唔需要當係教條
香港上年都打破咗好多"係咁㗎啦"

即係個女仔著得少布比人強姦
你可以同佢講世途險惡 要保護自己
而唔係"怪"個女仔著得少

似乎你搞亂左現實同虛擬

咁咪自己搵個無ex嘅老婆囉
其他女人有冇ex關佢撚事咩
講到啲女人唔啱佢喜好就欠左佢咁

我鐘意女人夠淫唔通又屌柒啲處女唔啱我喜好咩

做乜撚我要證明你其他野會唔會屌？
你咁撚冇原則既？一時又話政治會屌
依家起底又唔撚屌？
政治屌左可能都冇用架，你又屌？

同埋我依家唔係屌緊你唔撚屌咁簡單
係屌你明明認同起底有問題
但反而因為覺得屌冇用而唔屌，所以都叫人地都咪撚屌
咪撚再spin去第二到喇犬儒

想知條友係真心膠定真係咁蠢
講嘅嘢無邏輯前言不對後語之餘仲鬧翻人無邏輯

表達得好差
香港有殺人犯
香港人好暴力

應該係
香港有殺人犯
殺人犯好暴力

亂咁屌哂全香港人做乜鳩

明明應該鬧起底呢個行為但走咗去鬧香港人

你連個名都係佢

你講講佢感情史 thx

講到佢唔係香港人咁

所以一早BLK左呢條ON9

咪縮啦撚樣 好肉酸
道理講唔贏就縮
直接認你係賤格單機你驕傲咪得

你諗多左 現實係支那都開放過香港
啲支那雞落仔當食生菜咁 大城市啲女14 15就扑過晒
香港20歲破處都比人笑係雞

21世紀女權撚： 我係雞❗️我鐘意扑嘢❗️

講到自己禁潮
其實連登先係新潮流
開心share開心傾 有咩問題
一齊傾點屌閪點解會自殺
真係開放既 又介咩意人起底
人地bella ma 連 kol都做埋
自己思想落後 接受唔到起底文化
可能人地好enjoy呢

利申 我係思想落後既人

泛民係零反對 大家要努力

講得無錯啊
btw黎炸 可唔可以黎蒸?